衛生防護中心on9真係唔撚係扮

停得撚佐一日話要全面消毒 星期一就話要面授返 講撚到清潔下間學校同佢同班一齊食飯個班人就會自動冇事咁 間野仲要盲目咁跟 係咩挽法？

唔會墮入圈套

Ive ive ive清潔不作準備